★美心西餅廠房兩名員工確診 兩組員工40人需病毒檢測

美心集團食品製造總經理黃錦鴻今（17日）向員工發信，指西餅廠兩名員工於昨日（16日）確診，工作崗位分別於兩個獨立工作區，不涉及公司生產線。

黃稱兩位員工最後上班日期，分別是12月8日及12日，公司已即時於全廠徹底清潔及消毒，並安排兩組員工共40人接受病毒測試，結果呈陰性。

美心攬炒師

我地藍屍又輸啦

支鬼炒家 早幾個月d月餅券呢？

食美心蛋糕好危險

藍絲食美心， 返美心， 感染藍圈
內循環

廠房 D 食物唔要得喇

山長水遠仲要得嗰雞碎咁多 仲要奶埋武肺
好橙

武肺：清清我地唔會放棄你，要齊上齊落！

武肺閪餅

今年D年糕,蘿蔔糕

不了

又中

閪餅

自己買材料整好過啦

d 材料會唔會佢哋代理？

好在我一早放棄美心

放棄治療？

似

擁抱C煙

成個集團要高溫消毒，否則難挽回消費者信心

蝕到走咗佬啦
直插冇水花